保方算唔算係少數冇hater嘅球員

皇巴拜曼聯曼城車阿利 嘅球員都會比人反
保方又好波 又打到老 又唔會掛住舉手
仲有咩原因反佢？

有 角大黨囉

反佢阻坐後生上位掛

對住保方想點撚樣角大

主要關球隊事 保方去巴菜 咪一樣比人反

要數都應該小白先

咁球品同球隊都係考慮因素嘅我諗
雖然你都啱

一直都好似冇乜聽祖記培育定龍，可能對保方超有信心

撈個波出黎

巴塞…

唔算,我好憎保方

意甲都無人理

意甲大把人反佢啦

黑哨

佢 拿姆 佩奧爾都係少數踢多仇家既球隊但少hater既球員

保方最偉大係
唔係青訓
但陪祖記降班

keeper一向都好少

cech 同vds 都無咩人反

keeper應該得VV比人反

幾年前一講卡斯vs保方咪大把人變hater

巴禾

成日舉手嗰個咪多人反

佢都有支持者，仲要唔少
因為佢真係勁！反而VV又廢又煩
仲要光頭同踢疤

keeper黎講
巴禾係咪最多fans

佢份人好似低低能能咁 紋左fans個樣落自己隻手定隻腳度

好少人會hate龍門

駁吾刀

呢個真 因為龍門多數係被侵犯一方

你講多次

踢得好但唔會做到球王既位置 忠心 少9up 無咩小動作
齊哂就可以0hater

沙維就係衰9up

齊晒但踢獌同疤應該都會有hater

真心佢唔踢疤再有返頭髮係正氣好多

保方

但係法國後備門多到組到龍門隊

後生三十歲先上到位

不了 我憎佢

唔好彩既保方保到五十歲。班後備門都差唔多退休

唔係 ddg都無咩hater

VV, 獌疤

廢同反2樣野黎

vv 係反佢廢,
ddg 保方 施治 vds 呢d 安守本份又勁咪無人反
舉手王攬住個波唔比人開, 就算佢宇宙最強都要反la

龍門係特別d, 失波屌鬼罵後衛都得
因為大家踢街場都唔想做龍，好尊重果d主動去守龍門既勇者

Vv係笑9佢廢

最重要係唔好做到球王位置/拎金球獎

牙朗小花

插水/功夫足球/越位/冇品 好少出現係龍門呢個位上面

佢年輕時都試過戇鳩鳩
又不忠離婚
要憎佢梗有位入
我就鐘意托度多啲
對保方無乜感覺

單係陪祖記降班呢點已經值得尊敬

因為反佢個d都死哂

托度算好好彩，保方難得傷左一屆歐國盃

VV當初踢疤長毛黎好有型

On9 你拎個keeper出黎講
邊個keeper會有hater 除左紐亞

果期係佢全盛派膠時間

法國

巴我 - 有球必應
VV - 又廢又煩

屌佢個二流球星迪比亞路唔爭氣
如果唔係贏撚埋啦

我諗係施華

呢個幾好笑

自相矛盾

joe

假波

諗起紐亞

獌狗都多人反 但迪基亞又好似冇咩hater

米蘭fans
12年個球

呢樣冇得輸
由班霸到淪落降班
到係乙組升返上黎一段重整期
去到5連霸保方都依然保住後方冇離隊

vds 都好少

唔計扭計轉會個單 由一開始接唔到高空波跟住偷冬甩之後 好難反得落手

Cech比人鬧25

諗諗下諗起泰利加埋私生活要正常

巴夫斯應該最多fans